有冇好睇既四天皇類動畫?

覺得呢套都算幾好睇,人設畫風都靚

有冇正野?

落第騎士，男主真男人

我想起來了

魔法戰爭: 我說在坐的各位都是垃圾

落第騎士真心正
小說仲熱血

agger
同埋落第都唔算四天王嘅 都冇開後宮
一開始已經有正妻Stella

無心機睇小說 唔like d公主設定

我懷疑樓主唔係想睇4天王
應該係想睇後宮+戰鬥多啲

咁的確公主設定係泛濫既
但呢套個男主真係好型
好多場都打得好熱血

一刀修羅

4天皇套套都係咁喎

真心問
其實邊幾套4天皇
有d睇完覺得好鳩 都唔知係咪

4天皇即係銃皇無盡 新妹魔王 絕對雙刃仲有聖劍使的禁咒詠唱
仲有第5位 ISUCA依絲卡
我差ISUCA依絲卡未睇
單以4天皇計
聖劍使>絕對雙刃=銃皇無盡>新妹魔王
聖劍使睇主角屈機+靜乃
絕對雙刃睇女主[吔]果下叫聲
銃皇睇伊莉絲 好可愛+日高里菜配
新妹反而唔太岩口味 但係幾好J既

只要有後宮番 就有我老強存在

原來 我都睇左3套
聖劍使/絕對雙刃/新妹魔王

聖劍使真係 唔知睇乜
新妹魔王睇左1季 第2季未睇 唔只賣肉 直情係色情 頂唔順

我仲以為有套會係 空戰魔導士侯補生教官 添
呢套係我睇過最on9既

4月又有3套後宮

空戰魔導士侯補生教官 都有睇
每套都有D招牌對白
空戰魔導士侯補生教官:乜我冇講過咩
聖劍使:我想起了

竟然有三套，今季冇好難頂

新妹同雙刃有睇，新妹太鹽濕睇左一季就算，打鬥真心唔錯

膠都廢事比
on9仔
你自己諗下一套後宮番最緊要係乜
唔好話同四天王比
連合格既後宮番都未算係
請你好好反省一下

同意
打鬥唔錯 我直頭想飛黎睇打鬥

個作者為左寫新妹
棄左套無賴勇者的鬼畜美學
屌佢老母西

傻架你
今季有政宗君
雖然得2條女又冇戰鬥
但非常高質

我老強誠意推介一套舊番
空罐少女
melon

我反而只睇咗ISUCA依絲卡 （新女睇一半棄咗 ）

快點追埋啦ISUCA依絲卡，清